*Embaixo está localizado os links referentes ao projeto SteamGames do 5° Termo de Big Data no Agronegócio feito pela 
equipe composta pelos alunos(Marelo Augusto Delgado Jordão)*

GitLab: https://gitlab.com/BDAg/steam-games
GitHub:
BitBucket: